[MHW] monhunt.com 又加多咗新功能啦

Link:

上一個post:

首先好多謝大家嘅支持 ，
上次個網出完之後，收到唔少熱心巴打嘅意見，
我呢幾日都趕工更新個網，加多左交友功能，始終即時約戰係有點限制。

目前新增咗嘅功能如下：

A. 即時約戰 ：
無論係開場，更新約戰都會實時反映係用家嘅約戰列表上

B. 長期約戰/交友區 :
大家可以留自己PSN喺度等人加，可以係備註講下自己幾時online或者想刷咩任/龍多

C. 即時聊天室 :
等大家可以係等人嘅時候可以搵人吹下水，新手又可以問野，老手又可以幫下新手或者吹下水

------------------------------------
即時約戰用法:
1.先係game開場
2.上 > 即時約戰 > 按「募集」
3.輸入相關資料
4.等人入

注意:
成功配對後，需要手動將狀態設定為已開始，以免其他人繼續撞，多謝合作
------------------------------------

如果大家有咩意見可以係度講返，thanks!

巴打真係好有心
幫推

唔該巴打

推一推

push

ching ho ball

多謝巴打

Push

好似幾好